華納兄弟要求尊尼特普辭退《怪獸》系列葛林戴華德一角！尊尼特普IG 震撼宣告卸下巫師袍

近日仍身陷家暴訴訟泥沼的強尼戴普（Johnny Depp），演藝事業連帶大受影響，各界都猜測《加勒比海盜》（Pirates of the Caribbean）系列的傑克史派羅船長、《怪獸》（Fantastic Beasts）系列的黑巫師蓋勒葛林戴華德這兩大重要角色，強哥恐將都因遲遲無法平息的家暴醜聞而保不住日後的演出機會，難逃被電影公司開除的命運，而果不其然，這天終於來臨。

強尼戴普今天在他個人的所有社群帳號發表了一份公開聲明，前段強哥先是感謝在最近幾天所有支持他和關心他的人們，隨後，強哥則做出了辭演葛林戴華德的重大宣佈，寫下：「我希望能讓你們知道，我已經被華納兄弟要求辭去我在《怪獸》系列裡扮演的角色葛林戴華德，而我也尊重並同意了這項請求。」

而在聲明的最後，強尼戴普仍表露他將繼續為自己證明清白的決心，前幾天英國法庭不合理的判決結果並不會改變他要說出真相的堅持，官司仍在進行中，未來還會持續奮鬥下去，絕不讓自己的人生和事業就此被錯誤定義。

痴q線，周圍柯屎個個就冇事
Johnny deep又冇左魔盜王系列，而家冇埋怪獸系列
華納食屎啦

根本佢係家暴受害者
女權左膠真係害人

屌，有冇搞錯呀

怪獸系列最鍾意係佢
演得好好

下做乜尻

on9 華納

睇新聞啦，Johnny Depp告the sun報道佢打老婆單野敗訴啊，基本上坐實咗the sun話佢家暴係事實喇，如果唔係華納都唔洗急住炒佢魷魚

Source:

Depp唔係輸咗官司咩
退出都好正常
成件事一句講完就是癲鳳鬥狂龍

抵死啦, 連自己女人喺床上柯屎都接受唔到嘅算咩男人

啱啱見到
正想講

呢套野第二集悶撚到

左膠:老婆自己揀，仆街唔准喊

垃圾wb 搞死完dc又想搞死埋hp

佢輸係輸在告太陽報誹謗，唔係輸家暴個單
家暴個單有排都未判完

拜登做應該重多這類野發生

成個Hollywood 都係左膠女權
一有野掂到佢地條底線
就無得撈 同中國電影圈有咩分別

無咗個final boss

喺女權膠嘅大環境下
你真係覺得咁叫坐實咩

呢股歪風

拜燈:人類與生俱都追求快樂，就如追求自由一樣，是美國立國所推崇的普世價值。近日，多個國家及地區已經成功推行娛樂用大麻都合法。將來，我必會推動娛樂性幼幼合法化，以彰顯偉大美國的核心價值。故此，老雞是沒有人要的!
God bless America 🇺🇸 Thank you!

罷睇了 反正第二集已經悶撚到訓著

女人做007就唔屌得
男人有啲新聞就要落台
荷里活真係左膠天堂

明明有晒證據係條八婆搞風搞雨屈佢
點解啲電影公司仲要換人
因為法庭未正式判無罪就唔計？

抵撚死

被女權人格謀殺既典範
如果用佢本人真人真事拍返套戲
票房應該大賣

佢演得咁撚好睇
女權撚食屎啦

佢拍套比女人打既片應該大賣

一d都唔需要可惜，套戲悶到仆街

dklm 華納

應該係deep state做野

On9戲

邊有公司敢投資落佢到？
戲院唔比上，無女演員肯做對手戲，媒體搵啲「受害者」指控佢打女人，唔使真，話有就得。做到你社會性死亡，求生不得

正宗死臭閪

郭富城失去了一切

離地大愛逆向歧視極左（左膠）禍害人間。

唔要

叫elon musk黎拍囉

加勒比海盜無佢其實可以唔洗睇
一陣又搵個黑人女人頂佢個位

快d黎香港，黎台灣
再唔係就去印度
一定好多人願意幫佢

咁同宣告套系列電影腰斬冇咩分別⋯⋯

我覺得如果要救呢套系列電影 羅琳應該要出返小說版

姦夫Elon musk

第一集都還可以，睇第二集真係起戲院睇到訓著左

兩套冇Johnny depp 咁可以唔洗睇
有晒證據都可以咁樣叫佢resign

套戲都唔係特別好睇... 第2集 睇到想講粗口

女權 左膠 力架

呢三個可以滅世

太陽報證明到佢真係有打老婆先甩到誹謗丫嘛
打老婆仲唔係家暴？個官寫百幾頁紙話佢有打老婆仲唔夠坐實？
連登仔日日捉PR公司，然後Johnny Depp請PR公司放料就信到十足十

唔係佢做我唔想睇囉

唔撚再睇屌你老母

冇佢做
罷睇既人更多

The Sun喺英國個朵臭過屎

告唔入誹謗唔等於張報紙講嘅係100%事實

唉
娶錯老婆真係好大劑

罷睇啦屌佢老母

幾時有男權發聲 就變到歧視白人同男人

加勒比海盜無咗jack sparrow 仲邊會有人睇

多餘啦！ 片酬太高先係主因
Johnny Depp 片酬數一數二
繼續拍落去真係連成本都蝕埋
而且『怪獸』系列票房唔多掂

原來唔止日本藝能界有潔癖

連登其實都一擔擔
不過係厭女
真係覺得老公/男友自己簡 仆街唔準喊

味又係支那輸出，拉一派打一派，打極限戰，用你制度摧毀你個系統。支那係最無道德、最無人權。卻自黑淫頓年代已開始教育、灌輸極左、看似合理既‘普世價值’意識去世界。
支那唔在意美國邊個選到，只在意選舉有無大亂，到時美國就無時間攪鳩佢，佢就可以養傷同擴展爪牙。

根本左膠同支共冇分別cancel culture

睇佢點對fans
真係唔覺佢會家暴

咁係片商on9一開始搵Johnny Depp 姐

是鳩但，反正套戲本身都好撚悶

因為高估咗票房囉！
電影公司見到勢色唔對就換人
Iron Man 嘅 Terrence Howard 都係咁啦
Robert Downey Jr 片酬都要加，但佢嘅角色唔換得
但配角Terrence Howard就可以換，將佢片酬加俾前者
好多演員原本簽幾部片約，片酬就講明逐部加落去
點知電影公司計過條數，成本和收益達不到要求，就換個冇咁貴嘅actor
Avengers 個 Red Skull 咪又係，Hugo Weaving 踢爆
佢話Disney講過唔算數，但Disney已經係隻手遮天咁滯
演員條氣唔順又可以點？

女權撚真係大撚曬

好撚慘 痴9線

唔會睇迪士尼

何埋舌多左膠

屌老母

可以唔駛睇個堆人啲戲了

唔明點解單案未判
Johnny係咁比人cut job
條女就仲有得拍水行2

死癲雞

判埋都唔叫座實，屈到

根本就唔係佢老婆amber係床上痾屎
成班柒頭人講佢又講
Johnny depp自己吸毒都算
仲餵比隻狗食搞到隻狗大腦受損有終身排泄問題
個官都判埋啲屎係佢隻狗Boo痾
Johnny Depp 就屈落amber到

因為得罪左膠女權賺唔到錢囉.
咪同返大陸拍戲唔可以講錯嘢咁

Diu la佢成套戲靈魂人物黎喎
由pirates 戈陣都已經好鐘意佢
估唔到俾佢老婆搞到咁

本身兩套都入戲院睇咗五次以上，冇Johnny Depp唔撚會再入埸睇，屌你華納

即刻唔想睇

正常人： 周街屙屎成個支那人咁，唔得囉
女權左膠：女人可以喺床屙屎，男人唔准投訴

前傳真心好睇咩 入場睇過第一集 第二集都唔記得有無睇

垃圾 一集都冇睇過

假設愛因思坦因為強姦所以不能發表相對論
假設Tesla因為打老婆唔準發表交流電
如果左 膠當道 真係世界大亂

無佢地 美國唔會咁多活在夢裏嘅左膠

呢個解釋最合理但冇人理

第二集都睇五次
戲院d凳好訓d咩

依家兩大片商都唔用佢會唔會頂唔住

好慘啊
究竟女權左膠要害死幾多人

唔係證實左舊屎係隻狗屙架咩

為咗Johnny Depp段speech 同最尾條龍睇咋

咁點解一開始未簽約未開拍前，唔計清楚先？

票房原因 賣到哈里波特咁 請埋Tom cruise Tom hanks 都仲得

舊屎點會係兩隻狗痾

想像唔到第二個演番同一個角色會幾咁on9，如果仲要用番同一個look更加柒

真心冇左Johnny Depp仲拍落去係咪on9?

但第二集可以話係Johnny Depp咩飛，冇左佢會再少幾多人入場？

COLIN FARRELL 囉
不過無咩人會想執呢啲角色 遇左比人屌

成個系列玩完

第一集明明個個話佢做得好
係度屌鬼做咩轉depp

其實點解隻臭雞會告得入？
有晒錄音証明佢講大話都信佢？

Depp連錄音都放埋出黎⋯隻雞講明自己打depp同冇人會信佢吹咩廢柴咁
單機啦你

其實依Ｄ野邊邊贏左官司
對兩邊個朵都有負面影響
正常d智囊律師團應該暗底傾掂
庭外和解先係對雙方最有利

好似個官冇份聽咁個官睇晒啲證據信佢啊
條女有打人係咪即係Depp冇打人啊
互相毆打唔得嘅

女權閪仆街死

你咪又係照睇荷里活電影，死垃圾。
利申:quit左Hollywood movie好耐

我可以講第二集冇Johnny depp
會再難睇啲

你真係超級fan

咁你第一集睇 5次係為左最尾個下變身 ？

Fantastic Beasts 3 has been shooting since September after a pandemic-related delay.

Depp was expected to be in production on the movie in London from October to February 2021 and Deadline understands he had filmed scenes prior to the verdict.

原來JD已經係開埋鏡
錢應該唔係最關鍵果樣嘢

我講得唔好
應該話比JD舊＄係預咗
不過之後收果舊＄變咗要冒險
而且Warner對第3集同JD嘅名望
能唔能夠力挽狂瀾明顯冇乜信心

由佢哋搵返Steve Kloves
同Rowling
幫手一齊寫劇本可見一斑

睇返怪獸1成本1.9億收8.1億
而怪獸2成本2億但只收6.5億
未去到蝕嘅程度
不過如果票房三倍論嚟講
其實已經響警鐘

唔係要為WB背書
不過開埋鏡都咁
呢個似合理嘅原因

佢戲入面唔係已經卸下左巫師袍咩

關你鳩事咩

真 直銷大會果部分立即清醒本來差啲恰著

無告入到，仲排期審緊，而家果單係Johnny告報紙誹謗，結果敗訴，但係報紙無誹謗唔等於報導內容正確

唔係話盲撐Johnny但點解單野未清楚
就只係得Johnny 一個受罰

左膠女拳話女人比人扯甩左條頭髮殺返條友轉頭都係無辜

合約細節我同你都唔知
只係靠演員事後爆出嚟的內幕
或者合約講明要睇票房收益才決定
Dr.Strange本來意屬Ethan Hawke, 講真佢做好過Benedict C
佢自己講番出嚟，但說的時候都有保留話：唔知應唔應該講....
迪迪尼當然不會說，只有大膽唔怕的演員才敢說出來
就算簽了約都可以cancel，電影未開拍可以隨時換人
迪迪尼財雄勢大，除非演員諗住以後唔撈電影啦！

唔係冇人才，而係名氣問題
通常adaptation of a novel嘅反派都會搵大粒星撐

惡到
應該講中左

the sun都可信
咁希爾斯堡慘劇平反嚟做咩

姐係第二集冇Johnny depp既話會上番8.1億？

基本上第二集就係拍得爛，冇Johnny depp 6.5億都唔知有冇

唔係
不過WB明顯唔敢博
第三集係咪會因為有/冇JD
而有正或負面影響票房
到時就會知

而且亦定奪到WB今次舉動

其實好on9

鐘意呢套戲既fans一定個個期待Johnny Depp下集演出，依加咁咪損失一大班fans

再講好似唔多人因為Johnny depp呢個原因而選擇唔睇呢套戲，其他嘢例如片酬會唔會好高嗰啲就唔知啦

屌你 直銷大會

所以唔洗擔心
凡事有兩面
可能最後因為WB睇少咗今次件事
而票房受罰都唔出奇

JD ig有fans留言類似罷睇之類
真唔真就票房反映喇

題外話
佢係一向出名高片酬
之前拍魔盜王5
傳end up收咗九千萬美金
亦因為咁
幾年前睇過報道JD係其中一個
每一美金片酬但幫片商賺最少＄嘅演員

不過學我上上面咁講
今次都應該唔關呢方面事

其實點證實?
仲驗到咩

係條女屙就條女屙啦 瀨隻狗⋯
狗屎邊係咁嘅樣架

估唔到打都未打就冇得再睇

第二集成套戲係到鋪排，搞咁耐得個吉

我都有追怪默
尋日見到我都咗
只能夠講荷里活而家太多道德操作

嚟緊就留意吓片商搵邊個頂

搞左成集點知下集係搵第個同newt打，成件事好on9下

垃圾 唔撚駛睇了

我估唔會變
佢同Dumbledore鋪得太多嘢了

好似第一集咁玩，話佢飲枝變身水就可以換演員

華納食屎啦
罷睇
屌你老母

Depp 轉職做全職結他手啦，同人開tour 好過同班撚屌拍戲

搵返Colin Farrell

加勒比海女海盜

因為女人大撚哂
我鐘意屈你就屈你你一定要身敗名裂
我係唔需要任何代價

真心覺得男女應該平等
但而家荷里活班女權膠要嘅擺明唔係依啲野

怪獸只不過係一套攞攞哈利波特個名呃人入場嘅戲

其實JD魔盜王就最靠佢，迪士尼一樣敢炒
怪獸入場個班係Hp迷，華納踢佢都唔憂慮

問題係我覺得華納太仆街，keep佢真係咁影響票房咩

我好想睇佢同祖迪羅既終極對決

兩間龍頭咁炒佢法，其實都幾大鑊

本身點鋪都係第五集先同老鄧終極一戰再輸
我諗三同四集都係鋪下內戰升溫個堆野

第二集衰在羅琳塞太多野入個劇本度
又唔肯出左小說先

唔撚係掛第三集仲未打架？

第二集已經鳩up左成集悶到飛天 唔係fans入場睇應該訓左

睇你想打咩，大戰應該有既

但我想睇既校長愛恨交纏私人對決應該係第五集度

企業形象都可能係佢哋會concern嘅嘢
只能夠講JD輸比政治正確

Disney同佢反而係和平分手
其中有傳因為佢後來salary實在太高
所以決定reboot
當然冇任何人承認過

都少少大鑊㗎
因為有説佢好似財政唔多掂

應該係

就係因為WB有感rowling第二集寫得力不從心
所以先急召steve幫手寫

依個class既公司係咪得返派拉蒙同sony哥倫比亞？

真係唔多掂 第二集好似仲賺少咗